支持Vans, 支持自己!!

幫幫手投票支持吓啦!

搵唔到

琴既都仲投到
今日無左影

尋日我都投咗，但而家冇咗

仲有另一個design未落架
快啲投啦！！

個設計師另一對都消失咗，應該被下架